英雄聯盟小型比賽招人

香港比賽找香港低排位人，嚴禁打擊小號，目標對象學生，鐵-白金，自組參賽，態度必須良好，有興趣私我

你乜水

有冇獎先